唔捨得訓覺

點解聽日又要重新面對
雖然我真係知要繼續慢慢向前行

今日崩潰左成日 休息左成日 好不捨⋯

咁聽下慢歌先啦

咩事

巴打又係你
唉你真係好好

我聽緊白色風車

人生好累

慢歌別傷心

慢慢平復緊心情

等時間過啦 我過左兩個月 慢慢就會好返好多

發生咩事呀親

聽下move on jb唱

或者農夫 好彩分手

我會慢慢來

突然間係呢到見到 親 呢個字 心諗係邊個
點知係你

好掛住你
我⋯唉

睇番我上一個po
不過而家已經心情平復少少

加油呀，我都sad緊

我覺得你已經做得好好 好叻女 好犀利
我都明白身在異地係好辛苦會homesick
言語又不通 有時候內心想表達嘅嘢又唔識點講

每個人踏出第一步嗰陣都係會好迷惘不安
最緊要係自己肯講肯嘗試
唔開心嘅時候就買自己想食嘅嘢啦 盡情對自己好

係咪homesick 再加英文麻麻搞到個人好sad 啊？

加油⋯ 同路人
好好彩呢幾日唔洗返工可以係屋企靜靜地做自己想做嘅野
時間過得好充實 係訓前會好多野諗
你都可以

早D抖啦~~我都攰到pk 岩岩先覆完email

唔只係感情生活都係咁
每朝一張開眼都係諗又要重新面對所有野
I know that feel bro

我真係加唔到油

所以⋯
我已經好盡力
而家我仲係覺得好累 屌
仲喺張床喊緊⋯
十點啦

我英文有4架
只不過係喺異地真係好辛苦
唉⋯⋯

對唔住我真係加唔到油

最後琴晚兩點幾訓著左
我而家啱啱醒

十點啦 都唔肯落床
連落床都要勇氣